(悔過書）對唔住，玻璃大國

其實我都知自己唔愛國
但都只係因為我無食過大頭奶粉
無打過黑心疫苗
無試過飲蒙牛三聚氰胺
無得同玻璃大國共榮與辱
真係好難愛國

玻璃大國，對唔能住呀！！！

對唔撚住，揼邪骨用500水叫你國乃我屎眼

對唔住啊 我成日想你亡國亡黨
btw 你幾時玩撚完？